有無行山group 入？

星期六日想行山，不過入左幾個group 都無團

行開4星路線，行開長度20km左右

有團留tg比我

同留

有冇新手團

新手團活動台好多group 都有

你開個再加人入去咪得

邊度有 想join